男朋友厭我碌鳩唔夠大，可以點算......

你做0

切咗佢